想捐装備，有乜啱駛？

想捐装備，有乜啱駛？

豬嘴

裝

Condom

睇下前線用開乜就買乜，驚買咗唔啱用！例如Filter, 豬咀，通常用開邊個型號...

頭盔、口罩、豬嘴、急救用品
點都會有手續需要用到

收到！唔該矖！

🈶️間叫做outlet express信得過嘛？

想出D棉力，訂定D filter，頭盔比前線